拉傑迪勁

冇人識欣賞佢

比疤狗大細超

坦白講佢救左摩迪，呢場輸左摩迪比人笑幾年

巴塞一係南美，一係加泰，以外既球員比較難埋堆

炒阿根廷果場佢表現好好
但d人讚哂摩迪

小白？

佢老婆勁啲

識欣賞拉仔既小白都走埋

佢地成日一齊聚會

最慘係比疤狗屌柒佢洗佢ig

拉仔中場做好多野，啲人唔識睇

而且讚摩迪好多係皇馬fans，但巴fans好少讚拉仔

小白唔係加泰人咩，真係唔知

好大波

佢地喺西維爾認識，女方係 waitress

唔係

摩迪踢得好唔好，d 人都只留意摩迪

波大就係大 但有D假LO

唔太自然
Btw Rakitic好波

拉傑迪好波 老婆打假波

條女本身唔係名星，我估係真波，話晒兩女之母

唔似假

唔關明唔明星事

鬼婆文化係假波

I went back to the club hotel after dinner with the sporting director. I knew the following day I had the medical and then the contract with the president so I was nervous and I didn’t want to sleep so I went to the hotel bar with my brother for a coffee.

‘The woman who is now my wife was serving. It was January 27 and so there were still four days left of the transfer market. Another team called me and were prepared to lay-on a private plane for me to go and sign for them. I said to my brother: “No, I’ve given my word to the Sevilla president; I’m going to sign the contract tomorrow… and I’m going to marry that waitress”.’

其實120分鐘入面好過拉傑迪
臨尾自己傳球靚直線,創造個12碼出嚟,再自己射失個12碼
但之後互射12碼又敢射第2次,今次入返

反而拉傑迪除咗偶爾遠射,同最後12碼致勝,之外好似無咩表現

人地89出世，30未到叫人鬼婆

咁都叫假，大把鬼妹都勁大波，去外國周街都係

講勁，緊係摩迪勁啲

但拉仔其實技術好，可以話全能，諗唔到佢有咩做唔到，每場都做好多野，但不被人重視

而且佢醒目，有自信

希望巴塞唔好賣佢

成對太空館都叫真

咁講啦，摩迪最撚勁，不過拉傑迪都唔錯

拉仔激情鼓勵

圍屌完轉個頭叫佢play for messi

有身形，識後上入波，偶爾直傳斬波遠射，有防守，技術好，全季穩定包括大賽

人地好受歡迎

有領導才能

Before Fame
She met Rakitic the day before he signed with Seville Football Club while waitressing at a hotel bar. After meeting her, he stated to his brother "I'm going to sign the contract tomorrow... and I'm going to marry that waitress."

Trivia
She has become insanely popular on Instagram with more than dedicated 500,000 fans.

Family Life
After marrying Rakitic in April 2013, their daughter, Althea, was born only four months later. Their second daughter, Adara, was born in 2016.

講才華係摩迪，講全能係拉仔

中場孖寶

真波

前鋒喎大佬

拉傑迪最衰就係冇頭髮

拉仔好

做鬼佬真好，高大型棍，溝鬼妹

疤狗冇個靚仔

係，好正

其實我唔覺c朗靚仔

我身邊既女性朋友都唔覺佢靚仔，反而有個覺得美斯幾靚仔

不嬲有領導才能，記得佢第一年去巴塞，有D咩爭議佢都會走上去兇人幫拖，明明有一腳遠射，但又願意走去做晒dirty work, 仲識幾國語言。

應該坐底識 Croatian English Spanish

仲有德文，之前巴塞個德國龍門初黎報道同其他球員溝通都係靠佢做翻譯員。

保連奴係巴西國家隊正選，但喺巴塞爭正選竟然輸畀拉仔，足以證明拉仔有幾勁。

原來咁勁

對阿根廷個場

比奧達文迪一野ban埋去都冇燥底

你有無睇架 開撚曬拖wor

佢有咩

開拖係應該

魔笛老虎撚

this

原來企左起身推佢

仲以為佢完全冇反應

正常啦

奧達文迪真係好pk

好正常
拉傑迪幫到影帝好多，仲可以助攻

不嬲都係狗一件

其實小白走左，如果無重大收購，可以試下433

Coutinho messi so9
Paulinho 布斯 rakitic

保後上力強，唔出好浪費

如果阿巴真係唔玩車仔，巴可能買到willian

120分鐘都係摩迪單打獨鬥 呢埸打得曳，好彩最後埋齋成功

又carry了一場

拉今場 好彩最尾爭氣

環保post